美參議員科頓：美國必須準備與中國激烈競爭，就像與蘇聯競爭一樣

我以為貿易戰已經係咁諗